腎仔既 （守口如瓶）其實咩意思

唔係太聽得明 有無巴打可以解讀一下

暗戀

睇嚟要我解釋

即係女人個處唔好隨便比人 未婚屌閪個啲係公廁

去到最後果句

共你仍舊稱兄呼弟
使這分曖昧更不朽

再睇睇邊個填詞 咁都唔明?

好直白㗎喇喎

頭個2包已經唔太明

手口並用

講緊你含嗰陣

有冇人解到個mv

係囉 個MV真係睇唔撚明

講好兄弟間嘅基情同暗戀
mv條女多餘